有冇人有玩海洋堂？

你哋多數喺邊到買？

官網係咪買唔到？

熊貓 / 孤注

冇得官網直接買 ？

唔識 我貪方便咋

有人識？

山口式好似愈出愈少,存開機動警察,IRONMAN買在幾隻,SPIDERMAN一隻

巴打喺邊買？

日本官網係咪冇得買同直接運香港？

玩開Eva

都係信和,現時點架啦,無就上淘寶睇下

我喺y拍買咋，唔得閒出去

山口式？

我買咗隻marvel，見佢可以做好多動作，幾得意

第一隻買係天元突破紅蓮螺巖, 之後就戰國BASARA 真田, 伊達, 長宗, 毛利, 超獸機神斷空我

係呀 近排成個系列再版先追，舊版d撚樣hold貨 個價同再版差唔多 都唔知hold黎做乜

想後追隻 star war X wing

我都係後追

想買佢d東密佛像
唔知除左去日本可以去邊到買

我見佢成日再版，想買隻胡迪

巴打都係孤注訂？

淘寶訂

唔驚假咩

我喺y拍買咋

近排出個堆美漫就好多假，eva未見過

你幾錢入？
見拍賣app 有
240$ brand new

之前買左隻不動明王, 依家升值緊

出油 ，不了